有無ching 可以教我溝女

28歲仲係A0
唔好問我背景
肥窮矮柒毒 基本上齊曬

IFC

去育嬰室由細溝起應該得

得唔得牙
我咁嘅條件
你叫我去ifc溝ol?

整容 操大隻

點解要由細溝起

加我tg sporthaha傾

我怕痛 肥算唔算大隻

兩個男人咁快問我tg 好似gaygay地..

我係直。。
交流下ok

吾好拉 小妹怕醜
再熟落啲先拉(*/ω＼*)

求我

你同我都有鳩既

跟你學點俾女拒絕？

佢叫你跳落去

你又知你有鳩

溝我

對左廿幾年

你有鳩

意思即係跳落去
展示我嘅膽色同力量
吸引靚女ol嘅注意
從而入手？

無 溝我

加我tg sporthaha傾下計

見到你覺得鐘意嘅女仔就追 無咩特別同複雜嘅技巧 最為追女仔係人嘅天性 上帝嘅意旨 唔通你想背叛上帝？

你又知我有鳩

我麻麻地蘋果

咪扮

@fafafafafafaft

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)咁你溝上邊個個

抵你冇女

無再講 再講我嗚嗚

你識炒股

溝女好似賭錢咁，唔洗學嘅...
你夠膽買落去就有機會贏，唔夠膽唔買就永遠唔會贏

唔識

我無膽

1. 靚仔
2. 有錢

你都無

即係我無機？

做吓運動操fit d

有又話你知咩

驚咩

我怕

若即若離

你就好

我都唔知

即是點

Text 完佢 即刻block左佢

要條女睇到你個內涵而又吸引到佢 咁就難啲囉

通常啲女block我先

我無

其實佢若即若離緊你

ching我同你無怨無仇
點解你要咁跣我....

咁都係算啦又唔想付出

笑死

練多啲笑話懶風趣

驚咩
驚溝到佢之後可以狂插條女再顏射佢？

樓主pin this
@fafafafafafaft

平心而論，我覺得平胸ge女仔靚過大波ge女仔

咁對我哋啲大波妹唔公平

你好無意思呀=.=

溝女黎計兩個字架姐 靚仔
琴晚同班同事落去飲野 我有個好靚仔既同事 真係好多女主動送埋上門搵佢傾計同一齊玩
再加上我個同事都係好talkative

靚仔 有錢 有樓 高學歷
人生勝利組

club定bar?
d女係fd搭fd, 定係完全唔識嘅?

肥撚多數潛力股
減完再來問

肥算唔算大隻？
算 吧啦
弱智冇得搞

當頭棒喝

仲要明白輸係正常，輸係等閒事，呢張賭枱唔旺你咪去下一張囉
有冇人會賭100次, 次次都輸? 冇
試過溝100條女都失敗未? 一定未
未試過溝100條女都失敗嘅, 唔好同我講溝唔到女

關咩事

夠膽幾十個幾十個咁買股票 但是唔敢搭下搏頭點算

溝咩女 同你一樣 睇開d啦 自己一個好過 d女個個睇樣睇錢 比你幾辛苦得到 到時話咁易又比人搶走左

搭搏頭咁戇鳩嘅野點解要做?

正皮jor

係

唔識啊

我教你

認認真真叫返隻雞啦屌你
咪撚害人

光源氏計劃

可以溝下D唔靚，你唔鍾意既女先

咁會沒動力?

Bar 咋
完全唔識 走過黎一齊玩

以你嘅尷尬程度應該呢世都冇女

點解尷尬
可唔可以講下

似係扮客嘅陪酒女多d喎ching

溝豬扒 肥矮醜女咪得囉

冇動力? 你試過未先?

其實係叫你練習，習慣畀人reject嘅感覺
當你感受過原來唔靚嘅女都可以唔鍾意你, reject你嘅時候
咁當d靚女reject你，
第一，你會覺得冇乜大不了
第二，你反而就會有種心態知道其實靚女唔鍾意你，同佢有幾靚其實冇直接關係

咩 not me

I know-,-

好

係 因為成長問題好驚被人reject 所以好多野都逼自己做最好 但是呢樣野睇來要反而逼自己接受被reject

肥窮柒毒都溝到
不過加埋矮就算吧啦

算, 港女唔識分肥同肌肉

冥界歡迎你 溝“死”女～

怕乜

唉，我都唔識溝女
feel 唔到條女到底中唔中意

依家d fd拍晒拖
一到放假就自己留係屋企

same

成日想識新朋友

但唔知邊度識好，自己一個出又好似好尷尬

想識下女仔姐

fd就一堆 沒女

返大陸溝

成堆 fd 得我一個單身

一放假就個個去拍拖，淨返我一個

變左無 fd

宜家靠炒股分心

表面同人講無嘢，但個心真係有d sad

屌，我都有炒

睇你名都估到嘅

炒贏左更加空虛 沒女唔知點洗

留返做本金，繼續炒

btw 你巴打？

都feel到我係男掛

不如我哋去拍拖算啦

師兄已經瘋了

對愛情已經失去希望

Ching你都幾幽默
溝死女

a0太耐我都開始懷疑自己係咪gay

我d friend 已經問我係咪基

同我一樣

無外在 有冇內在先？

玩下APP,練習下,先約出黎打大佬

哦 係咩 屌你老母

sorry 認錯人

請善用起底功能

P

媽呀 好撚柒呀

關你撚事？

唔關 我想笑